(推到有文宣) 美心集團餐廳齋坐唔食、罷俾人情行動

Starbucks同cafe類：可以光明正大入去坐
餐廳類：可以入去坐十分鐘睇完menu先話唔啱食
擺酒：講明罷俾人情

Starbucks唔係不嬲都咁做咩

係

【913 八月十五】 金鐘悼義士

要鼓勵更多人咁做
真係想買嘅人都冇位坐

分清楚咩叫無賴行為咩叫抗爭行為，成個活動就快死係你呢啲人手上

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

美心都好慘嘅，幫襯下佢啦

去旅行，去美心傾行程

朋友收八點，約佢去美心食，七點開定位

一大班朋友去美心食野聚會，傾返三個鐘開心下

自修去下starbucks, mx

太好啦以後有藉口唔食元氣

狗也不屌

..

擺酒早一年book 定咗啦我
對唔住

好慘呀

冇撚所謂㗎

分清楚咩叫左膠行為咩叫抗爭行為，成個活動就快死係你呢啲人手上

好提議！最好買啲野入去食，整污糟啲地方，辱罵啲店員，起店員底